[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2952)

依隊不嬲廢 對祖記先有得爆冷

Fast

誤中

里昂呀

集氣！

艾拉半7魔咒ok?

半7全9

giveme大波

Yy

Gchi

支持
嬴緊一粒hea踢啦

利申9買 唔信又0:0

唔會又0-0咁仆街啊嘛

摩納哥對家快追和

真係無限錢

祝中

即刻得返1.87

開3.5 0:0 我今晚即訓教

PSG主其他
羅馬-4c

艾拉刷呀

-5先啱

訓勒

黎明個兩隊夾埋
反擊回傳

羅馬有冇野要爭？

Cls你9買就萬萬聲 我9買都係幾十幾百

散紙

又10000

意假唔敢買

Yy同我地d平民2個次元

1/1.5

小有小賭 賭得大輸得大balance

Roma 10.5b

我成份本只係等同yy散紙

點解咁有錢

又唔刷角

命呀

星星呢 去咗邊 成晚無影

肯刷未。乙

今日贏翻黎

羅馬

羅馬入未

祝中 我今日買中全對家 心靈咗呢場細波

屌你入波未 賽前3.5 0:0ft?

羅馬係咪鳩踢 空哂都可以炒

[2.5] 1.46 2.50

屌你老母艾沙拉維咁都唔入

羅馬想點撚樣

未開波

我都想知

條撚屌想斷多次腳

雲尼亞里屌你老母

眼訓死

羅馬即場客勝有冇同路？

買左乜

艾米入未 摩哥咁撚廢唔係嬴波下話

羅馬1.5b 就升到2.5

00ft

羅馬瘋狂食角

針

艾拉要冰封了

羅馬10。5s諗緊補個大訓教算

一諗住補7c

手持9.5s 羅馬...

Jump!!!

已買

等2水補 訓教

羅馬唔想打歐霸？

-4cccc $70唔好呃啦

你今日旺到 買了

點解場西甲2.5大咁低水

得你話想

努力追
水手8.5b🖕🏻
利雲10.5b🖕🏻
烏甸14.5b🖕🏻
艾拉11.5b

唔撚係掛 又0:0

買完即升2.62

支持

米再刷。。。。

普普會唔會補羅馬角大？

打陣機等多20分鐘睇下艾拉冰唔冰c 先訓
好撚眼訓岩岩睇鏝睇到訓著左

88888

有冇同路...西震角大 0c

羅馬入波 遲早既事

羅馬個場想刷幾多角

都幾難冰到9。5s

羅馬8CCCCCC

邊個話殺c主場唔刷

岩岩開波..

等緊2水補10。5b

8哥留言果個係你嚟？

補唔切8c

$70我都想加注 但秒封...

羅馬12c冇難度

信念！
其實冰到開番9.5s
到時9.5b都細機會開到

屌你唔好篤爆我

Jump together

想問下 半個內2場0:0 係咩感受

好奇

我明

快啲爆埋等我去訓...

艾拉冰左十分鐘了仲有35分鐘

落返10.5未 想加注

入波啦dllm

總有15min你有得補

有冇入波Gif 想旺一旺佢

大定細？

B

想訓cls

維迪咁撚廢

荷甲主2:0 掂

邏馬入未

羅馬好撚假

有冇角神
宜家10.5補咩好

等

99999

切爾達似仲有波

冇

9c Diu...

驚等唔到

努力追
水手8.5b🖕🏻
利雲10.5b🖕🏻
烏甸14.5b🖕🏻
艾拉11.5b
薩斯11.5s

一錯過咗高水10。5b 番唔到轉頭

買得$70...

訓覺…

祝大家贏爆馬會…

10.5s頂到派你

格羅寧根gel得未？

艾拉冰封左15分鐘了 仲有30分鐘

好傷感

仲有20分鐘

瞓未

好辛苦

屌你老母 羅馬又0:0 有冇咁撚on9

2隊加埋30幾射
0:0

就

Yy 你兄弟星星呢

要氹bb咁氹
講粗口唔會入波

好急屎

集氣羅馬

馬賽12

羅馬唔入波斷腳死全家

見佢最後係 買左多仔 同拜人 c細執番小小

羅馬封盤

羅馬d 波 我射都中龍啦

開了

lm

黎明今次冇炸啦下話

屌你艾拉停晒C
第2場都追到啦屌

笑左 羅馬個龍咁樣推人

我屌你老母 又要出絕招
羅馬奇蹟2粒 頭5 1個500

我

Lm

Me

lmlm

Yy(走數)

祝贏

原來ball po咁多人

空門

Roma中柱

同路一齊叫

羅馬中柱

R撚爆頭 賽前中位數3.5 可以0:0 屌你

羅馬比2c就夠

意假唔奇

羅馬10.5b -2c.....

艾拉基羅納刷角阿

TESTING

艾拉就開番9.5b了

西假場波真半7魔咒

有冇NBA呀屌 5分鐘2粒OK?

羅馬D控球控撚到呢

羅馬肯入未

10c未

抽一

入未呀羅馬屌你老母！

愈黎愈凍.. 賭到慌 場場都0:0

快完場

艾拉刷多4角

公定字?

4點都咁多人

羅馬想點樣

10。5b有2水即補

黎明 2:0!!!

上盤 定 下盤

卡昂撚半大好波

10c 未

抽我吧

里昂撚半大

羅騎呀

ok testing完畢 手足們未陣亡

想訓而已

屌 終於等到9.5

羅馬1g 2c

走盤

羅騎入未

最後10分鐘屌你化西

10.5都開唔到

大巴黎正氣到

里昂都入2球
羅馬點解可以咁柒

psg 4:0屌 好撚痛

$70唔想加注喇又

想買10蚊1.5b gchi y神

力造無入球

快手2水 好眼訓

Nimes準備反cup

羅馬似入一球完場

韋斯卡一角都無 垃圾黎 降班啦

究竟係咪我唔岩買大細 話撚左買大就冰到完場 買細就NBA

角呢？

一球都冇呀屌

努力追
水手8.5b🖕🏻
利雲10.5b🖕🏻
烏甸14.5b🖕🏻
艾拉11.5b
10.5b
9.5b
薩斯11.5s
10.5s

屌奇蹟 1.5大 派3個500 唔洗lm 走數爛春袋

唔入波都俾角啦

艾拉好搏

羅馬入波一世球迷

屌你老母!!!!以為再買走地大細 爛JJ

加油

2c呀羅馬

10.5b jumppppp

睇下邊注死先

屌你老母艾拉刷角阿

roma no goal

通常咁樣都好難

1.5大究竟可以點叫? 點解入波咁撚難

追和1000 客勝500

好撚眼訓

連c雅 快

Reject

羅馬可唔可以快完

艾拉咁咪係踢波 停角啦

冰

哥寧根2-1

CCCCCCCCC

傻西入波未屌

面子球

買羅馬細波咪唔洗練心囉屌

又真係冰撚到實 半7魔咒

就好似頭先叫蒙特咁

10.5b都開唔到

點撚解會買錯角細

Roma快cccc

咁都4球抵輸

角大比狗買on99

係..

$70都呃 屌佢老母

呢場好D既.. 起碼有射波..

補唔補好

羅馬11.5b要jump了

9.5B都要慘死?

又買中角膽 我屌

射極唔入

馬賽唔撚係下話

做咩事

馬賽

烏雞個場係你?

點解會咁買

有冇手足 艾拉9.5s 唔跳船！

羅馬上呀！比多兩角

買左2.5s
但重手10.5s tung next goal ...

Roma 20倍No goal gel得

又係你
晏就烏甸10.5s 14.5b 教訓唔夠咩...

買到好似我出水咁

我睇緊乜..

14.5b
10.5s

聖傻西

傻西一比零

😂

嘩屌 星蛇上身？

10c

羅馬實有波入 放心啦

屌你切

幫你叫
快入

華歷簡奴gelllll

好撚好笑

我晏就都問過
比人屌到話我唔撚尊重

你個名.. 手足你係咪要驗一驗.. 認真問

數學

11未 $70 聽日想食翠華

通常10c完場

俾多角 最好2角

屌你羅馬咁多球Chance都唔入 廢到

似樣 輸晒

差1c

我都想

你數學唔係好掂喎 數學

有11c唔再亂買角

有11c戒賭

10c 角膽gel
No goal 20倍 再gel

易能到

有1.5球 我介賭

角細點頂。。。

唔撚補 開到頭十派一

而家就10c卡住了
11c希望中啦 我個早餐

有無諗過我 做狗！

會開到

羅馬 1.5大 派4個500 加碼

Ok

好嘢10c針撚柒晒 財散人安樂

羅馬898

我都想食

11c ok????????

普b你買左咩

LM

努力追
水手8.5b🖕🏻
利雲10.5b🖕🏻
烏甸14.5b🖕🏻
艾拉11.5b
10.5b
9.5b
8.5s
薩斯11.5s
10.5s

下場了yy

想睇師兄夾角

你老母 我開始見到自己有星星影子

9.5b補8.5s?

D球員mon post屌

殺c個龍今場送左兩球角

10.5s 即時練心

黎明撚半大

星星好笑d

羅馬比多c

一見到呢兩個icon就知豬蛇回來了

仆你個臭街會唔撚會買中2場 0:0咁撚閪黑

唔使理佢 反手

豬蛇反手水嚟全部

11c pleassssssse

10.5b最後希望

可唔可以12c

Ccccccccc

可以！

想睇羅馬入一球

羅馬2隊40射門
一粒都冇

無時間了

無咩可能10c完場 一定會刷多一兩隻爆鳩啲角細黨組

羅馬比多一c

屌.. 希望佢冇mon post..佢前2日上左10萬 又開始亂買 雖然賭8成運氣

屌你羅馬 過關差你啊

10c 就卡撚死數學
我要11c

同意

補時了

羅馬廢到 一球都冇

11c似樣

無時間喇 出絕招啦

補幾？

算我黑心想睇你夾死..

屌補5分鐘 角細玩完

補5開多角以後唔夾

有冇艾拉 角細手足係度
一齊過埋呢十分鐘！

屌你咁樣叫夾?
夾死自己？

91分鐘冇入球1.22?

一係比多2c我 一係入撚埋佢啦

想睇夾春袋

羅馬入一粒啦屌

4分鐘

求你比c...

今晚黑到癲 場場都啱啱好爆1c 所以會10c完

我要一角啊 咪撚訓地啦仆街

屌班撚樣唔踢波

腳震

清啲角球有料 師承角膽星仔獨門夾角技術

9.5s 10.5b 開10

00 完場dllm

今場有一球一定假波 屌你3分鐘 有1.22..

艾8c

條友訓埋地 又補上補

艾拉8c

9c完場

仲有機會

比c呀！！

goalll

比球12m黎啦

入

真係假波.. 屌

星星會買1皮收息

Roma goal

goal~

goalllll!!

屌佢，0:0係咁停，夾埋做場大龍鳳

Var

Roma fake goal

過關叫糊

1:0

Fake

終於 1.44嘅FG到補時先開得出

屌

羅馬即場勝咁都有得收錢

00

屌無老母清出底線呀嘛 識唔閪識踢波架

一定有c 放心 穩過抬炸藥

咁樣絕殺 都估到

屌！！！！！！！！！

嘩屌 撚到

越

炸阿

我屌呀！屌你老母！Fake乜撚呀！！！！！

Why

好彩買咗10蚊no goal 燈燈佢

西甲又VAR

炸撚左屌你老母咩

CLS

羅馬輸撚埋佢啦

羅馬手足 一齊上路啦

只要1c!!!!!!roma

落歐霸啦仆街

thanks yy 20倍no goal再gel

絕殺都炸

10C 屌你老母夾到實一實

清高offside先

好眼訓

有冇跳樓gif

1c

韋斯卡 cup埋

艾9c

easy cashed

個個都睇比分網唔睇波

屌你咁都無角

9C

唉

艾拉9c頂住
我唔訓頂左大半場了

睇波正傻仔

戒賭10.5都會

叫羅馬手足 點算

屌你切爾達爆我細波

最後了

完場未？

真 0:0 完全冇興趣睇.. 聽朝聽美職玩即場好過..

慘, 哩幾下咁都無角

1c姐屌你老母 好似ai契弟咁

想死燈撚到

完未羅馬

Fazio成隊都係垃圾

法甲

今日贏得少少 不了

羅馬完未

角大比狗屌

我想gel

同路
買左兩注9.5s
補左一注
希望頂得住

艾拉2:0 算啦 唔好攻啦

羅馬10c完

萬2嗰兩場

屌 1角咁難

俾tg我 10c完派你

ft 00 10c dllm

10c ft!
頂到

數學兄 我真係冇野講
角膽100%準撚到

艾拉頂實！

Cls點撚樣賭

10。5s收米

唉屌你又斷一

屌屌屌 一隻角

串埋2場美職上盤算候斯頓串費城聯

數學慘

有無10c角細手足

西甲2場大波又係得我中 屌你老母

巴黎ng收息之選

點解呀! 羅馬點解呀!

@dwhyte

角膽王子 會員"數學" 又勁中 cashed

中晒全格 朝早抽 頭10個 見過抽

普普派我？
頂到10.5s

玩9我咩

數學巴打好黑仔 計數岩岩好夾死咗

點撚樣賭呀，又0:0

差艾9。5s 頂到有錢羊

抽！

10c頂到瀨屎

串到

屌你羅馬！

基羅差1角

奈蛇留tg

巴打有冇水

頂住

各位手足好耐冇見

ok

躝啦

點解要10c....
一晚清零

留咗

屌你老母即場買乜輸乜

LMMMM

收錢啦

大巴黎-2

羅馬贏唔到都要角細 請問點賭

講下笑又咁認真 波post24

2:1勁中

cut 幫屌埋摩哥 頂埋佢

躝

到低yy個戶口有幾錢 2皮野串飛 即場買1皮1。5b

收嗲啦

留番條命玩聽日

艾拉最後四分鐘頂實！

冇改錯名..

角膽10c -$1070

+咗

鏝贏嗰啲送翻哂出去了

lm 數學小王子

你唔係角細黨咩

取消關注左 驚心臟病發

收爺味

我買左10k

-$1500........

心跳200

你終於出現

快手10c啦屌

如果唔係揀錯角細 就上番3位數

冰冰冰

屌你老母 波post而家邊個旺
等我十蚊跟佢！

蒙特杯埋好無

冇補飛？

yy蛇

法甲隊隊都4比0

真係諗極都唔明點解10.5都開唔到

補左5k

隔離果場10c

口口唔止

比你諗到就發達了

好似全部事前上盤日就是爽

地震半大丫仆街

以為你瞓左

我完場先唉
屌

9.5s 原本想買3/3.5s 揀錯咗allin秒受

點樣買買到咁

Ky

場西甲有排補時

最後兩分鐘 頂左成場 hea踢兩分鐘ok?

完場先敢睇
唉

邊場

我數又然 勁到

最後一擊。
玩完

Jump

十c boom 屌你老母 最後89分鐘先黎爆
屌！
哂鳩我時間

求11

反左底未

都係要爆 停三十分鐘角都冇用

切追和
傻西半大
蒙特要贏

真

呢啲真係想死

10cjunp

摩哥比多粒

好撚在爆哂 條氣順返

ME

針哂啦又
反左兩日

停咁耐最尾爆 比假希望

我都jump

高海寧高水平手cashed

易到

基羅納降班就咪刷啦

跟左巴打買 謝謝 但唔敢gel

豬蛇反手重注大轟又贏 lm

屌你老母 角球由智甲輸撚到意甲

高士路+1 @ 1.45 / [0] 2.01 派錢？

自己衰貪心 本身有得補曬
補一半zzzz

羊500蚊 訓 好撚累

lmm

艾拉基羅納比多一角

Lm 我了

切

無 我正手

基羅納有種追和

唔好賭角啦數學

我仲有個10.5s 唔好啦

深信明天會更好。
晚安了

唔使lm 除非有人派我 唔係我不派人 黎咗波台大半年一蚊都無收過

我每日都係咁諗

唔賭角了買大細先贏到

屌切爾達臨尾都爆哂我細波

求出角水

閪甲全大波..

-10k
追數之路真長。
但本都無

咁慘 對上一年派波post手足應該都派左成皮野

加油 我都有排追 但我又唔敢大注

又係爆完一角就停
客隊下年落乙組冷靜下

爆1c完場 屌你老母

艾拉 10c ft

切入多粒輸半都好啦

努力追
水手8.5b🖕🏻
利雲10.5b🖕🏻
烏甸14.5b🖕🏻
艾拉11.5b🖕🏻
10.5b🖕🏻
9.5b
8.5s🖕🏻
薩斯11.5s
10.5s

早幾日大注中返幾注
又無返哂

屌喇星
大巴黎3分鐘2:0
主其他都開唔撚到

手多買撚埋9.5

摩哥2:0!!

10.5 11.5 s
終於完

摩兩粒

10.5s 平手離場 等左成晚

垃圾客隊

要派了

聽晚有乜波好賭
好似得澳假

rom正衰波，仲話想爭前4

有無輔導服務呀呢度

我都平手離場 屌 辛鳩苦

雷加最後連3c屌你

返工拎返本先玩

有

上盤日等收錢

鳩士路+明尼路
有無同路

富明100%

羅馬搞到我輸2注好撚抑鬱

好敗家。

朝早波有冇早水？買完訓

$70都呃 屌佢

tg?

芝加哥一碼頂高 。。。

過多兩星期要改名叫 莎莉贏大錢

聖e天即場大

屌你全部有棍 想死

屌你又屈

有棍咪正

有無人屌法甲

連摩哥都正氣

蒙特半大 24

收過幾千 派過幾千

聖e天即場入球大

一蚊都無收過

有冇人派俾我起機

比人走過兩次

希望你有買

小妹係女

出去打個飛機冷靜下
今日咁7熱仲去露營

露營都賭

派錢咁撚慢點撚買

Line friends果個活動黎
我都諗唔透
點解5月搞

你真係好鍾意莎莉

多唔多女

馬賽cls

多
但全部都係情侶
男男都有好多

PSG 半3全4

圖魯冇老母

法甲6隊名牌隊全部穿晒盤

同女係營入面

諗住收息 一買完即入

我都淨係鍾意隻雞

#1001 # 200 # 500 # 700 #1001
200有冇人有興趣

我了

蒙彼里挨贏啦好無

熊大得意啲

直落？

又玩呢啲

Cute到傻

On9仔咁

唔玩了
最快cap 4隊法甲波icon 5個 每人100

訓

psg lyon 摩 聖

你派錢 你話事啦

咪啦 洗頻洗到2046

四隊都係咁
我啦

未見過無份

睇唔明

隊icon

咪都係洗頻

好想瞓 但一瞓就起唔到身玩美職

尼斯入返球好嗎

CD ROM 好撚勤力

Cls

唔瞓了 直接玩 朝早美職角大

有咩慘過無錢玩
有錢果陣就無波賭了

tg

係咪應該學咸巴揀一場打落去

型到

西雅圖角細

咪copy上一個

好撚爽 見佢2皮 角米
我都想搵場角轟爆佢

掉番轉排咪得

有冇早水？

豬到淨返1000 買咩好

我對家啦

收到

7:30 美職下盤

cancel

明早 角細聯

巴黎完場未

費城聯點睇

Yy由今朝賭到呢家起碼執20 皮，好葡萄

謝謝

我買左下盤

針哂d錢果刻個心好平靜
點解？

多謝yy

JJ蛇近排贏唔少啦

跟注8哥 富明

串埋明蘇對家？

仆街對左

羅湖城完啦屌

我穿左華盛頓下盤

無野 哥倫布仲廢

肯殺c個盤使唔使咁深

gun

跟

美職邊場角大

哥倫布

冇 即場 加過關都針左d

臨尾個場冇盤買

但佢下場即刻比人數番3粒

想g馬會戶口有3-40 萬係咩感覺

呢啲時間好撚悶 好想瞓

問yy ching

好快輸番

傾計

Lol無啦啦又比人封ac
明明無開過外掛

快啲cash out la

幾時打

岩岩200上到1.7k又跌番落去1.2k

原因美職開太多上盤 墨假主場惡過狗

仲贏緊1000

比人封咗ac點打
得番個少英ac

手足咁勸力 平時都唔見你 一派咁關心我

哇 3場同晒路
有個蒙字既都要死

咁你諗200上到1.2k感覺就會好好多

關心下老闆好正常姐

問frd借
話說隻悠喵得3成勝率
但幾好玩

巴甲半大已死

睇左成場羅馬 0:0垃圾波早知早啲訓好過

聽日番4點 又可以同dse女女一齊番工

點上

你玩咩多 rk 定ng

半一上盤
但又想要費城聯

Rk
屌今日玩NG
啲人痴撚線 4個有重擊
因為個個都玩JG
一係就冇人玩JG個個企撚晒一條路

富明禁屌

唔知廢撚開唔開到半大

高士路半和頂著

岩岩加了

有冇人打lol? ng

打到美職

而家？ OK!

我覺得jg 好難玩

我冇既

女友迫我訓了無得同手足們打

你copy上面 foul

我次次一贏錢就大注屌 贏番黎都g番出去

.. 咁我想要女友多d

我做你女友

一場上

我邊有 我自己搵架

沖埋涼再組團打lol 好撚熱

.. ok tg

依家係興玩美服定台服 利申停玩左1年

有棍不了

On左 照舊 個frd account

即場成日g

Thanks

想玩但無咪同fd用開skype

打字

尻買左條7串1希望瞓醒有錢收

skype is ok

咪喎...

千年一見上盤日

yy派錢missed針

屌 美職半一仲嚟

discord la
Skype...

佢冇mic

信念
今日閪波法甲都全上盤

屌 下盤日個陣 場場下盤 呢3個月 最多上盤今日

富明禁屌快入

半和頂著

入波未

玩開心鬥一番啦

6射喇快入

頂 我有玩 但日日都打牌打到破產

聖荷西2-0 正氣

想鬥地主

富明禁屌唔入 頂著半和呀

露營唔瞓有咩玩其實

玩乜都得 冇所謂

同frd飲酒吹水整宵夜

買左明尼路

好多蚊好撚驚

我鍾意差唔多12月中嗰陣去

聖荷西4-0 屌 買810太少

留名！

唔怪得咁多人9月10月生日

又中

有支橙買左對家
我先敢買上盤

佢買左7:30上盤半一
買500下盤對一對佢先

頂著半和呀 仲有15分分

8射入未

唔係我啦頂

奇蹟半大ok?

富明goallllllllll

半和jump

半大針

高士路jump

明尼路果場點買

明尼路

尋晚曼買左11.5 14.5

信yy啦 今日佢旺

會唔會轉行賣料

佢好似日日都旺

我尻買上盤only

買彭美好過買明尼路嗰場

買左

尋日30蚊上27k,睇下仲有冇力先

30上27k?點上

波 馬再 波 反cup 連贏 冷門 三重彩乜7都中晒

高士路針

富明goalllllll

2-0

對你黎講雞毛

... 1000倍

高士路想反cup?

富明頂住咪玩野啦

彭美

主win有1.7都算係咁 出面仲低水

1訓醒4場有盤嘅法甲全上盤尾輪先嚟正氣

2:3 ok?

下場ok?

昨日法甲 西甲 好正氣

明尼路入未？？？

明尼路又00了
又針

Yy法甲尋晚應該中 4串1上盤

明尼路1:0

後防派膠

又fatfat啦yy

Lm先

秒半大

屌1:1 明尼路快入多粒

3場半大

兩場啫

好睇彩食左主Fg

富明下半先入第2球?

執成8皮幾嘢cls 這些機會…

本多終勝介唔介意借兩皮比我

yes 46分鐘

撚9半大手足

我要少少再起機就夠

羅馬角細

兩場半2全2？

明尼路rc

屌你明尼路 點頂45分鐘

度定下場

羅馬0:0

奧希金斯唔對路

貪心唔買+1

1001

我買左羅馬1.5大